{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040860",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24790",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 중부동 아이엠"
    },
    "text": "IMモーテルは最高のサービスを提供しています。 宿は計40室の客室があり、近くには釜山2号線梁山駅があります。 韓国語で案内支援をしています。 基準2人1室で予約して人数を追加する場合には、1人当たり追加料金が1万ウォンずつ発生します。 部屋ごとに1台駐車を提供し、追加で駐車する場合は1台当たり1万ウォンずつ追加費用が発生します。 徒歩特価で予約した場合は、車で訪問する場合は平日は5千ウォン、土曜日は1万ウォンの追加費用があります。 オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがありますのでご注意ください。 訪問者のレビューを見ると、宿はすっきりして親切なサービスとアクセスが良い、便利な駐車施設が印象的だそうです。 静かで広い空間と快適な施設でリラックスできます。 ただし、いくつかの部屋では掃除の状態が不足している場合があります。 全般的にはすっきりとした快適な宿泊施設としておすすめです。 しかし、一部のレビューでは、施設は大丈夫ですが、匂いや照明に対する不満があります。 またシャンプーやリンスについては、水と混ざった感じだと残念がる意見もあります。 親切なもてなしに満足していないレビューもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "IMモーテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "IMモーテルは計40室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "IMモーテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "IMモーテルの近くには釜山2号線梁山駅があります。"
        },
        {
            "question": "IMモーテルでは韓国語で案内支援をしていますか？",
            "answer": "はい、IMモーテルでは韓国語で案内支援をしています。"
        },
        {
            "question": "IMモーテルの基準2人1室で予約した場合、人数を追加する際にはどのような料金がかかりますか？",
            "answer": "IMモーテルでは基準2人1室で予約し、人数を追加する場合には、1人当たり追加料金として1万ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "IMモーテルでは駐車場を提供していますか？",
            "answer": "はい、IMモーテルでは部屋ごとに1台駐車を提供しています。追加で駐車する場合は1台当たり1万ウォンずつ追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "IMモーテルに徒歩特価で予約した場合、車で訪問する際には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "IMモーテルに徒歩特価で予約した場合、車で訪問する場合は平日は5千ウォン、土曜日は1万ウォンの追加費用があります。"
        },
        {
            "question": "IMモーテルの料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、IMモーテルの料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "IMモーテルのレビューを見ると、どのような特徴がありますか？",
            "answer": "IMモーテルのレビューを見ると、宿はすっきりして親切なサービスとアクセスが良い、便利な駐車施設が印象的だそうです。静かで広い空間と快適な施設でリラックスできます。ただし、いくつかの部屋では掃除の状態が不足している場合があります。全般的にはすっきりとした快適な宿泊施設としておすすめです。"
        },
        {
            "question": "IMモーテルでは、シャンプーやリンスの品質についてどのような意見がありますか？",
            "answer": "IMモーテルでは、一部のレビューでは、施設は大丈夫ですが、シャンプーやリンスについては、水と混ざった感じだと残念がる意見もあります。"
        },
        {
            "question": "IMモーテルのスタッフのもてなしについてどのような意見がありますか？",
            "answer": "IMモーテルのスタッフのもてなしについては、親切なもてなしに満足していないレビューもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 629
    }
}